柴灣手足聽唔聽到直升機聲？

平時都會聽到直升機去東區醫院
但係依家嘈左好耐
差唔多十分鐘
似係高空盤旋
有冇手足未瞓知咩事
好撚嘈啊屌

利申：住柴公附近但低層咩都望唔到

咁嘈冇人聽到？

醫院果邊周不時都有伏伏伏
係呢排密左啲咁解

點會有人知又冇人識飛